幻想嘉年華 真係好高質

真係得tm先有咁多neta玩同玩得咁好睇 成日youtube見到都會翻睇

Tm成日自嘲

月.....

依幾日睇過 好搞笑

繼時有續集 搵埋fgo堆友一齊搞

op好洗腦

想睇fz同空境

Season 4 Season 4

最尾個集切J同佢老婆都有出現

想睇獸父切嗣

希望咕噠子都快d有得動畫化 魔性畫風正野
唔好再出ace

Saber

起碼要出返我兩母女先

琥珀ACE抽晒成個型月世界正D

沖田同nobu 超萌der

狗哥逃亡果集真係笑撚死
睇左最少10次

台灣仔？